女朋友係狗女

同女朋友拍拖就一年
本來我都係主張禍不及家人，
但拍左咁耐知道佢成日掂大陸文化
從來唔睇新聞唔知發生咩事
最多一句同情示威者
選民登記表又要幫我幫佢填曬先俾佢去簽名
成日自稱中立唔關心政治
我可以點做
利申：愛佢 佢好可愛 想生命影響生命

收皮啦屌你老母

分

想用生命影響生命
就同佢生多幾個小朋友 為未來既香港做準備

無為繼續玩人獸交

生命影響生命？
咁唔撚好用套囉

中

屌撚醒佢，屌到佢懷疑人生，屌到佢覺得自己係為革命而生

人畜有別

出

即

中出 生B 培育真香港人

狗娘養的

想生命影響生命
就叫佢辭職 你養佢 比真實訊息佢睇

88樓豬on9

想生命影響生命
殉情？
咁就少個藍

學容海恩老公咁

認真答，試下去解釋多啲運動脈絡，由廿三條開始講起，帶儅去和理非場合感受下

如果佢繼續我討厭政治，我諗你都總有一日頂唔順啦

屌分手啦 搵過個同自己價值觀一樣嘅人 仲有講多次真係好睇唔起中立撚

出於污泥，好難不染

利申：識好多狗，隻隻都大大力屌示威者
有部分識咗好多年，係好可惜但不得不割蓆

至少我令到佢唔認同警察呢個行業

中出可以解決一切問題

解決唔到就再出多次

樓主好污糟

D狗男定女

中出多幾次就飛

樓主玩開人獸交？好嘔心 分

佢老豆都算開明，2014年都願意俾我女朋友去雨革，只係呢5年香港政治冷感期令我女朋友一睡不起

唔好遺禍人間

中出搞大佢，然後就飛左佢!!

咁應該有得救

約過佢去唱香港國歌，佢都有唱，希望慢慢建立翻佢既政治意識

屌你老母 黑警就黑警啦

垃圾

屌你老母想幫狗女洗底？

那天我共你中出即飛～
你話過很好ok～
抱緊我就有好天氣～

拍屌系片擺上網

有無閃卡分享?

btw pull

有無同佢傾多啲宜家嘅情況呀?
同佢討論多D, 睇下有無得感化下佢?

咁咪繼續生命影響生命囉
你女朋友又唔係抗拒
你又成功感化倒佢

國難 愛情 自己諗
一係強硬d

I know that feel bro，佢冇自稱中立，佢話支持大家亦都明白示威者點解咁做，但係好多新聞又吾知又淨係講句好同情。每次同佢出街，有事我嗰日休息冇出去，我一直喺度關心實況同直播，佢就係咁屌我用電話。叫佢一齊去和理飛遊行又靜係去過兩次，之後又話危險又話性吾想去。
想講多啲野比佢聽嘗試解釋比佢聽，佢又話我知啊你好煩，佢覺得我當佢戇鳩，但係事實佢真係咩都唔知。。

利申:半勇武

上連登問真係⋯⋯

飛

唔應該咁Mean
唔喺同路 就中出即飛喺基本

請用力洗腦，中共都係用呢招洗9大陸人腦。work撚到爆

咁你用新生命影響下佢既生命喇

拖佢出去俾佢老竇啲狗兄弟打兩嘢

騎牛搵馬算啦

同隻狗拍拖？

一句，不了。

手足，你仲有更多要好既選擇架

依家仲中立？
中岀即飛 快果隻

播721 831 d 片問佢有咩睇法
仲講咩中立就唔該你分手
唔係既話我唔會當你同路人

推行動PO啦 拉

唔關心社會點會可愛

唔好害自己d仔女啦

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

屌你啦。人獸交，屌臭西

狗都要
對住佢剃平頭都屌得落
樓豬隱性基？

中出大肚即飛

岩啊平時間唔中都會提起，講太多怕被嫌煩有反效果，講太少又怕無效，最近佢怕危險街都少出，更何況要帶佢去遊行

佢會話班popo白衫軍好過分，警察唔做野之類，覺得示威者唔應該俾人咁對待，that’s it

狗公

屌佢老母

自撚絲

中出咗未? 中出即飛啦

嘩屌
烈士

中出即非
生命影響生命

記得拉post

屌你唔撚識字

可能好快受狗同事影響
飛左你先再俾第二隻狗屌

觀點角度咁唔一致 遲早分手

我係大學生
如果可以既話我都想咁做

利申：做私補得6000，自己都養唔起

之前會屌鳩我個個星期日出去發夢唔陪佢，我發完老脾後，宜家接受左，唔會同我去，但唔會屌鳩我去

中出 即飛 唔洗諗

最好不推文回覆啊大家，俾行動post上熱門

ps 身為P牌推唔郁無所謂

中出左未先

佢肯俾我去，不過每次因爲自己感化唔到佢而內疚

中出即飛啦

中立呢兩個字難聽過粗口

狗都唔屌

中出即飛

比連登仔無限中出ok?

屌你老母
結婚喇 咪撚放條女出嚟

你女朋友做邊行？
飛雞？

呃... 我大學時私補都搵到 15000一個月。 講緊起碼7-8年前。

佢應承左我1124投個黃既 我好盡力啦

咪撚幫佢填啦
佢要投都一定會投對家

人獸交？

屌你老母食屎啦

飛柒佢喇，同個冇腦既人一齊遲早你都跟埋一齊冇腦

小心佢篤你灰

就射果陣大叫光復香港時代格命然後一野中出佢

狗也不屌

大家唔好睇死樓主啦，無話唔得既
諗下阿凡達套戲做下借鑒

帶佢上前線咪得

麻布袋都慳返

學生

1124叫佢帶佢父母上大灣區一日遊仲好

都3個幾月仲可以同條狗女一齊
你咪撚再上連登唔該

飛撚咗佢啦
乜而家重有中立㗎咩？
有無良知呀

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

三個半月，仲有人可以保持中立？咪玩喇

同佢講中共歷史同現況

樓主 go to hill 吧拉

屌你

雙方價值觀唔同，樓主好自為之

父母係咩人佢冇得揀
但佢有得揀自己做一個點樣嘅人

屌醒佢然後幫推行動post
thanks

1）比帽佢戴
2）比二百萬頂帽你戴

佢係狗暴問題上係淺黃既
路過商場就算係TVB大電視都會d9班黑警
但係政治問題上就真係中立

洗腦 ?

我有個男性朋友女朋友叫自己做中立，事實上係淺藍。

佢好多次想同女朋友理性傾，但女朋友一黑臉或者流幾滴眼淚，佢已經無嘢好講。

同問，有咩方法可以搞搞

扮撚曬嘢

拉

屌你老母啦
你殺撚咗佢老豆同隻狗女就生命影響生命啦

唔撚分手都算
仲要拎上來連登講
你當呢度係你ig呀？
搏俾人屌

你咪賣佢上大陸做雞囉
靠哂樓主啦

咁你影響左未?
你唔影響佢，你就準備俾人影響